色字頭上有頂帽 個頭上面有棵草 致鍾意Deer嘅麻甩佬

🤣🥬